養法國老虎狗有咩特別要注意？

考慮咗好耐（半年），想養隻法國老虎狗

上網睇過啲資料，呢隻狗好親近人

怕熱，怕凍，容易有皮膚病

想問下有冇人養緊？有冇咩TIPS畀到我

例如邊度買好啲，我唔想助長啲無良繁殖場同寵物店

感激

補充︰我無養狗狗嘅經驗

輕輕一推

朋友有養，超百厭，成日留口水又咬爛屋企野，出街要同佢鬥大力怕佢跑入鋪頭咬爛野，見到人入屋就飛撲喝到喝唔住，嚇到朋友個仔以後都唔敢黎

咁得人驚

由幾個月BB狗養到依家3歲，唔知佢唔識教定點，我都怕左佢隻狗，瀨到我成面成手口水，真係怕怕

養八哥狗算啦，都叉唔多樣

八哥好醜樣

法國老虎狗係香港 少數被政府要求帶出去一定要帶狗帶同口罩 唔理大細輕重 因為佢攻擊性極高 我勸你唔好買

唔係掛

睇睇下又好似唔包 法國老虎狗 自

比特鬥牛梗
阿根庭杜告狗
巴西非拉狗
日本土佐犬
混有任何上述4個品種的混種狗隻
(注意: 格鬥狗隻並不可以入口香港或於香港繁殖。現有格鬥狗隻須向本署

法虎真係好撚曳 新手好難handle

俾你嚇咗一嚇

好難教？我有時間學同教

多謝你意見，等我有心理準備

養開 可以交流下

老虎狗係咪即係鬥牛犬?

係，法國老虎狗 又名 法國鬥牛犬

好

難教呀 性格固執 破壞力驚人

好！明白

有養開，破壞力驚人
樓上巴打話惡，又唔係好覺
個人認為隻狗惡唔惡係睇主人點教架姐

係咪太多活力所以周圍破壞嘢，上網睇話呢種狗好活潑，甚至會過度活躍

我已經有心理準備佢會過度活躍

其實咩狗都係
不過真係好cute 養啦

好！不過我重計劃緊

考慮多一兩個月，唔想因為心急養咗之後後悔，搞到自己唔開心之餘又害到隻狗狗

不過都多謝你意見先

Pit真係好難養 建議識訓練先好掂

你屋企如果有大地方比佢放電就唔怕啦

8哥都好正

請以領養代替購買及做個負責任主人

好醜怪

我嚟緊呢一兩個月會資料蒐集先，我有位朋友養緊，我會請教佢哋點樣養法、訓練，希望我將來可以訓練到隻狗狗聽話

法國老虎狗我留意咗啲領養寵物嘅網好耐都冇，我朋友話呢種狗好難繁殖，加上又少人養，所以變相好少會有人棄養呢種狗，當然有得領養嘅我一定會領養

我屋企都有600呎，應該唔大問題

加上我工作好少OT同準時放工（政府工），變相我有較多嘅時間帶佢出去玩

每隻寵物都有佢可愛既一面

八哥個耳仔好唔靚

8哥世界第一

八哥係你嘅世界第一

法虎係我嘅世界第一

法虎性格過度活躍鍾意周圍衝撞但佢個心肺同鼻其實唔係好支持到佢咁做
另外香港空氣潮濕，佢地會好多皮膚病
夏天要24小時開冷氣唔係好易死
養扁鼻狗真係要考慮清楚

咁誇

開氣溫方面我都有了解過，太熱太凍都唔得
夏天要畀佢背住個冰背心行街
香港就唔算太凍，好少會幾度所以應該問題不大

皮膚病方面如果幫佢沖多啲涼保持佢皮膚乾淨，會唔會降低患皮膚病機率

養咗幾多年？

快啲養返隻我地出黎玩
有冇諗養咩色

同埋佢地鼻寒好勁
一熱扯晒氣啲聲又好勁好辛苦咁

呢個係 ，我之前有睇個電視節目有講，話大聲過人

呢個我ok，接受到

黑色或者虎班
好霸氣

識貨 我個隻虎班色
好得意好似mk仔挑染頭髮咁

有無相片？想睇吓你隻虎斑點樣

驚自爆

我隻岩岩3m大既法鬥bb剛來我家7日左右
未打齊針
染上嚴重肺炎
成個肺花晒
雖然只係做左佢7日主人
但已好唔捨得
常常在喊
有冇人有狗bb染肺炎既經驗？
可以點救？
我見有大陸討論區d人直情冇錢睇醫生自己係屋企比藥佢食。。。

邊度買？我都好驚第時買嗰陣都中招

好多野都冇得避 只可以話如果我再有機會養狗 我會養隻大少少既。。

我個隻一歲幾 我都係第一次養狗 法國鬥牛天生好多問題 我個隻就腸胃唔好 要食prescription diet 都仲成日嘔
記住每日幫佢抹塊臉d摺痕
仲有 佢哋個鼻扁 夏天唔好比佢出街玩太耐
我個隻好鍾意咬嘢 尤其是鞋
除此之外 佢都好乖 好痴人

我養左隻法虎女，好乖好嗲

做咩話我醜樣

可以貼多啲？

太長所以唔quote
多謝巴打貼咁多
我無養八哥 只可成日睇相睇片望佢地

知道

黑色同虎斑係最靚

你有無教佢去廁所，sit down？

如果岀到街佢太熱，點樣幫佢除溫最好？

你好鍾意八哥？

sit down, hand hand, down, roll over d 基本野一個月都唔洗就學識
教左大概5個月就識去廁所 一歲之前仲係會有意外 一歲之後就
因為扁鼻關係 佢哋恢復體溫時間要耐d 夏天黃昏先好出去 出街要帶水 玩15分鐘就喘晒氣就好停低休息下 或者返屋企
順便一提 要有心理準備 法國鬥牛係成日放屁 仲要係好臭個隻

明白，唔該曬

有無多啲可愛相po畀我睇吓

好中意呢張 成隻豬咁

想養普通老虎狗，好呆個種

女嘅貴好多

女仔斯文d,個人鐘意女仔多d

你留意下有冇得領養，之前我見過有，但真係唔多

全個夏天24 小時開冷氣，有太陽一定唔出街，冬天夜晚就開䁔氣，有太陽先會出街

皇帝級照顧

法虎怕熱怕凍呀，冇計

你嗰隻都好靚

好鬼得意 劉青雲

你幾多度會開冷氣同幾多度會開暖氣

係喎，你講一講又真係似

睇完先知同8哥唔同
利申 中意8哥

養法鬥算啦
法虎好難控制

有個朋友用四萬蚊買咗隻法虎返嚟，一年內用多四萬蚊嚟睇醫生 個獸醫同佢講，呢種狗個基因近年俾人配到出哂事，養得就預佢由細病到大

法鬥同法虎唔係同一隻咩

四皮嘢
係咪嗰啲唔知咩「比賽級」嚟

我有個朋友幾個月前買咗隻18000，都好可愛

係嫁咩
我成日以為
法鬥係十下十下果隻
法虎係個樣好撚惡，個身好粗壯果隻

我估你口中嘅法國老虎狗係 英國老虎狗，又名英國鬥牛犬

呀 係呀
唔該師兄

靚法虎不嬲貴

我都好想知關於溫度

濕度我就高過65％就開抽濕機了。。為左佢我出盡法寶
衣家抽濕機又有。。暖風機都有。。本身部冷氣都有冷暖變頻

隻法鬥真係勁，係咩無乜狗會噉樣做

但又真係好得意，我覺多多都值得

sure
你睇我username就知

原來香港連 frenchie 都有得領養

真係鍾意狗唔會話啲狗醜怪 你只係鍾意品種

混種8哥超靚

新手養唐狗算啦

以前有養過2隻 2隻都會無啦啦發狂咬人 有時就好正常 唔知係咪我個人問題

噉你又講得啱嘅 真係唔係每個狗種我都鍾意

我搵唔到
你喺邊度見到？

吓真㗎

噉而家呢？重有無養？

邊隻？

宜家有個獸醫收養左 但都係一樣

第一次養
建議養啲聰明少少既狗
真係好易教

我新養個隻貴婦，2日就識痾尿
玩左10幾次hand hand 已經識遞手

柒撚完未兩個？

唔關聰唔聰明事，係睇你點教

都有考慮到

多謝你意見

照顧動物一生一世 唔好棄養
領養代替購買

咩事

我會再考慮多一兩個月嚟決定養咩狗

我會領養優先

多謝巴打支持

法鬥法虎係同一種狗吧

明白收到

係啊，同一隻嚟

8哥真係好正 好想煩住佢 狂卒佢個身

法鬥起碼都兩三萬
應該唔會有得領養
佢地成日做瑜珈，好得意

好中意frenchie但怕佢地太多病痛
俾唔到最好既照顧佢地

香港法鬥facebook group有好多人養到爛晒皮
keep住有幾個賣家係個grp 出post
佢地賣法係段斤計
好似1kg=5000-6000hkd
唔知係咪自家繁殖
學樓上話齋，咁配種法會好多病痛

同埋其實我同你一樣之前都係未養過狗，一開始養第一隻係有個做寵物店嘅朋友話個老闆唔要隻狗，已經九個月都賣唔出，知我鍾意法虎所以問我收唔收留佢。 都係由乜都唔識開始學習點養狗，出完街抹身抹手手腳腳好重要，同埋夏天開冷氣除咗怕佢熱之外都想間屋唔好太濕，一濕佢地啲摺位好易up住之後會出疹，真係好似小朋友咁。 唔想買嘅話可以留意多啲Facebook 領養嘅page, 早排有三隻法虎比人領養咗

都可能係
可能我教第一隻有經驗
教第二隻會上手啲

明白

法虎世界第一

我有睇嗰單新聞，重有好多寵物店都好無良

如果我第時真係要買，我會喺台灣或外國買運過嚟

無錯

台灣好喇
外國過來十幾個鐘會stressful/嚇到病
我隻bb就係懷疑咁樣得了肺炎

我隻都係台灣妺子

金魚街老虎狗出哂名x, 買狗要小心